菲臘親王周一轉院治療感染 皇儲查理斯日前到醫院討論皇室未來角色

英國皇夫菲臘親王入院已近兩星期，健康狀況令人關注。英媒引述白金漢宮聲明指，菲臘親王因感染而入院，目前治療正產生作用，但預計未來幾日仍未能出院。至於皇儲查理斯日前涉嫌違反封城防疫措施，到醫院探望老父，據報是菲臘親王希望跟他討論皇室未來角色。白金漢宮周一發聲明指，菲臘親王周一由倫敦英皇愛德華七世醫院轉往聖巴塞洛繆醫院 (St Bartholomew’s Hospital)。

菲臘親王 1921年6月10日-（99歲）

成日覺得查理斯等到死個日

都冇得做英國皇帝